{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008693",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 푸른솔펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加人数がいる場合、ペンションに予め連絡してください。 追加人数は別途費用が発生可能です。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒にいる場合、一部のペンションは拒否されることもありますし、払い戻しもできません。 青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定により決定され、払い戻しはできません。 入室と退室時間を遵守する必要があります。 施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償が発生することがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人の炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されています。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟には注意しなければなりません。 リアルタイム予約の際に重複予約が発生した場合は全額払い戻しすることができます。 ペンションごとに料金が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、再予約ができます。 ペンションではIPTVと無料Wi-Fiが提供されます。 カラオケ、フットサル場、バーベキュー場があり、炭火バーベキューも可能です。 炭火は8時までおこしてくれます。 ペット同伴も可能であり、人数を超える場合は追加料金が発生します。 当日、追加人数および愛犬は受け付けておりません。 駐車できます。 退室時に物を確認して施設物を整理しなければならず、破損や不便な点は言わなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、予め連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数に追加人数がいる場合は、ペンションに予め連絡してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数は別途費用が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数は別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "一部のペンションを除いて、ペットと一緒に宿泊することが可能です。ただし、一部のペンションではペットの同伴が拒否されることもありますのでご注意ください。また、ペット同伴の場合は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約及び利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定により決定されます。ただし、未成年者の予約及び利用に関しては払い戻しはできませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失は誰の責任ですか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任とされます。毀損や紛失が発生した場合、損害賠償が発生することがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉を焼く直火方式の炊事は認められておらず、個人の炊事道具の持ち込みも禁止されています。また、客室内での喫煙も禁止されていますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションで提供される設備やサービスは何ですか？",
            "answer": "ペンションではIPTVと無料Wi-Fiが提供されます。また、カラオケやフットサル場、バーベキュー場も利用することができます。炭火バーベキューも可能ですが、炭火は8時までおこしてもらえます。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "退室時には何を確認しなければなりませんか？",
            "answer": "退室時には物を確認して施設物を整理しなければなりません。破損や不便な点がある場合には、スタッフにお伝えください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 481,
        "QA": 631
    }
}